{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 올레휴"
    },
    "text": "西帰浦市の中心部に位置するツールームタイプの宿泊施設は、基準2人が宿泊する場合は追加料金はありません。 人数追加時には1人当たり1万ウォンが追加されます。宿泊施設は2018年7月17日に新築オープンし、西帰浦オルレ市場の近くに位置しています。 各部屋には洗濯機と必要に応じて洗剤が備え付けられています。火災感知器とスプリンクラーが設置され、緊急事態に備えることができ、客室キーは番号キーでパスワード変更が可能です。宿の1階にはコンビニ（セブン・イレブン）があります。宿泊施設内は全面禁煙で、焼き豚、焼き魚、揚げ物、チョングクチャンの調理は禁止されていますのでご了承ください。徒歩のお客様は割引価格でご予約が可能で、駐車場を利用されないお客様に限りご予約を承っております。入室時間は22時以降となりますので、事前にご連絡をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は西帰浦市の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "基準2人が宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準2人が宿泊する場合は追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "宿泊施設は2018年7月17日に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには西帰浦オルレ市場があります。"
        },
        {
            "question": "各部屋にはどのような設備が備え付けられていますか？",
            "answer": "各部屋には洗濯機と必要に応じて洗剤が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室キーはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室キーは番号キーでパスワード変更が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の1階には何がありますか？",
            "answer": "宿の1階にはコンビニ（セブン・イレブン）があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理の調理は禁止されていますか？",
            "answer": "焼き豚、焼き魚、揚げ物、チョングクチャンの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "徒歩のお客様は何か特典がありますか？",
            "answer": "徒歩のお客様は割引価格でご予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は22時以降となりますので、事前にご連絡をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 382
    }
}